外國有咩藝人好鍾意香港？

諗唔到

CLC

Blur

韓國哦啲口裡說喜歡，心裡。。算唔算

中村翔子

波登

yoshiki

奇洛李維斯

黃明志

碧咸

Sor藝人既話 MC Jin

劉在石

IU 鍾意到年年都一定嚟香港+唱廣東話歌
改埋自己首歌搵陳詠謙填廣東話詞

藝人既話冇咩印象..
但係Kill Bill個導演Quentin Tarantino 好似係幾鍾情香港電影（8、90年代個d ）

水原希子

李小龍

咁你仲上乜尻連登
連登都係垃圾香港製造嫁喎

Yoshiki

河國榮

Christopher Nolan

Nolan都算藝人?